{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "광양 중흥산성"
    },
    "text": "1999年12月30日、全羅南道に位置した中興山城が記念物に指定されました。中興山城は山全体が天然的な要塞と、土を積み上げて作られた土星です。理性は自然地勢を利用して土を固めて積んだパンチュク法の土星として、単純に土を盛ったものではありません。この山城の周囲は約4キロであり、省内の面積は48万8823平方メートルで、光陽(クァンヤン)市の山城の中で一番大きいです。中興山城は、軍事および交通の要衝に位置しています。また、6つの峰をまとめたポゴクヒョン山城で、外城の内側には約240mまで続く耐性が土にたまっています。ジュンフンサの入り口セシムチョンには南門、玉龍面チュサンリに移る小道には北門の跡地が残っています。ここは1592年には壬辰倭乱のときに義兵や僧兵の訓練場として使われており、義兵と僧兵連合軍、そして日本軍の間で大きな戦闘が起こった場所です。中興山城で発見された遺物は主に瓦類で、高麗時代に築造された山城と推定されます。これとして中興山城は光陽(クァンヤン)市の代表的なポゴクヒョン、土星と知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "中興山城は何年に記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1999年12月30日に記念物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "中興山城はどのような地形に位置していますか？",
            "answer": "山全体が天然的な要塞であり、土を積み上げて作られた土星です。"
        },
        {
            "question": "中興山城の周囲の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "中興山城の周囲の面積は48万8823平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "中興山城の周囲の長さはどのくらいですか？",
            "answer": "中興山城の周囲の長さは約4キロです。"
        },
        {
            "question": "中興山城で発見された遺物は何ですか？",
            "answer": "中興山城で発見された遺物は主に瓦類で、高麗時代に築造された山城と推定されます。"
        },
        {
            "question": "中興山城は何年に壬辰倭乱の戦闘が起こった場所となりましたか？",
            "answer": "1592年に壬辰倭乱のときに義兵や僧兵の訓練場として使われ、大きな戦闘が起こった場所です。"
        },
        {
            "question": "中興山城の周囲に位置する市はどこですか？",
            "answer": "中興山城の周囲に位置する市は光陽(クァンヤン)市です。"
        },
        {
            "question": "中興山城の内側に何がたまっていますか？",
            "answer": "中興山城の内側には約240mまで続く耐性が土にたまっています。"
        },
        {
            "question": "中興山城のポゴクヒョン山城は何をまとめたものですか？",
            "answer": "中興山城のポゴクヒョン山城は6つの峰をまとめたものです。"
        },
        {
            "question": "中興山城の南門の名前は何ですか？",
            "answer": "中興山城の南門の名前はジュンフンサの入り口セシムチョンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 376
    }
}